子瑜一笑很傾城

台灣國寶 剩係靠子瑜已經可以反攻大陸了

中間個張好白，笑得好甜

牙周屌打啦

同意

中国国宝

台灣國寶葉舒舒

支持學友

支持瑜寶(支瑜)!!!!!!!!!!!!!!!!!

就係等呢張

比我娶到子瑜做支那狗又有咩所謂

拎a貨黎比is悔辱

本身唔鐘意睇韓團，結果有次無意中見到子喻，笑起上黎根本天使，甜到爆炸